急問呢對yeezy 350 v2 真假

唔該曬各位🙏🏻

得個鞋盒 求鳩其啦

個鞋盒唔錯

推推

仲買yeezy...係都買NNnNnNNnNnD啦